咪撚再諗啦 走呀！

機場唔撚係聖地 班狗癲架 求下你地退啦

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

留低有咩做？？自己問下自己。

到時機場回復運作咪再入過囉，更加唔好講夜晚收工接力的手足

走啊

唔走果d係鬼

沒有最黑 只有更黑

幫手舉報機場消防系統 e氣燈熄左

幫手打1823 T1 站有人暈左

手動copy
重點重點！聽住。前地勤教路，如果有需要請打火警鐘，機場設計火警鐘一響，所有門都會開哂。

海關入面全部都係狗! 快走!
機場特警混入示威者中!!!!